⠀⠀

這種痛真的好撚柒鳩痛

拉

咪推啦

鳩痛？

點

做咩改名

成日改

點啊

？

今次名有書卷文藝味

我真名嚟

藍係一個好字
有十八劃 十八十八 即實發
1+8=9 9代表九五之尊

咩

講笑😅

真命12劃 十二十二 即實移
1+2=3 3代表第三者
容易移情別戀同做人第三者

真

12本身唔係好數字 1+2=3 三係一般

美算命嗎

痴係13劃 13係好數字，1+3=4係好數字
L係15劃 15係好數字 1+5=66係好數字
線係15劃同上
港係12劃，總括一般
女係3劃一般

加埋58劃5+8=13
好名好名
呢個名啱你

傻子？

唔識算
只係網上睇過
跟著又計下啲朋友丶藝人等名字筆劃 都幾準

儍子係15+3
153平常
加埋18